單打人生

原因:
上年年尾，再次被單身，感情既野，終於明白無得勉強，亦都順其自然。
而屋企明明係基層，我細佬無計劃好，仲結婚生仔(點夠地方住)，令我深深體會到，香港真係窮人唔好生仔。
今年3月，我搬左出嚟住，自己一個住套房。

錢:
我揀左返工附近既套房，因為唔係乜野旺區，d租唔太貴，4千一個月，除左開頭未慣自己煮野食令皮費重d之外，我7月8月平均4千蚊租，電費水費加食，4千左右，咁比老母5千，淨返既儲起。

生活:
返朝9夜6，瞓到8點半，有時瞓到8點45分先起身，落樓唔洗5分鐘到公司。放工又係，一陣就返到屋企。屋企好簡單，一張4尺床，一部電視，但小小煮食野，開頭不停打機，都係ps4啦，最近諗緊買電腦。由於時間真係比較多，搵左份parttime做，都係附近位置，方便自己。有時返下老母度食飯。

人生目標:
而架生活叫輕鬆，返工放工，打下機，做下parttime，儲下錢。暫時諗緊到時失業，或者兩年後租約滿，退租/裸辭去半年旅行玩下，諗起都開心既。

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全